信和1樓2樓有間賣日本寫真鋪點生存？

開咗好耐，十幾年都有，好似只賣寫真，h game ，而家擺飛機杯出嚟
點解生存到
有冇人知？

好想揾啲嘢買，但冇心頭好

唔信
條友好似毒毒地

不過其他game 鋪玩具鋪執都未到佢
好神奇

好似自己鋪黎

都要食㗎
一個月有幾多毒能入去買h game 寫真。。。
仲要以前啲game 會install 咗會玩唔到亂碼

食水太深
仲係十算咁計

巴打買乜，放心，冇人笑你買呢啲嘢
我都想買
人1世物一世

入面果個好似長毛阿叔黎

洗緊錢 唔通同你講咩

商場鋪都會有自己鋪？

可能有做埋網購?放工拎去寄貨

認真 1樓2樓有寫真賣咩 淨係知地庫有

係咪講無品小子果間？
許景琛同李中興班舊讀者應該仲記得無品小子！

有d鋪幾十年前巳經賣左出去

大把舊式商場賣左鋪

有間好似長期唔開門

真係好懷疑依d用黎洗黑錢